香港仔有連龍牆

未見廢老藍絲

好快會有。。。。

有d廢渣係睇連登po出擊，所以各位冇乜野唔好po上黎，有事先po係度call人幫。

連儂牆貼一張紙，就唔會有廢老敢拆

中國國旗都可以試下

以為你打速龍牆...

有得諗，不過唔好激嬲佢地
支持警察嚴正執法，成立獨委會除去害馬之群

其實搵個多遊客既位 整仲好啦

水頂
不過好多5毛會搞事

山頂。。

連儂「車」 去機場

香港島總票建制多過非建制

好唔樂觀 深籃區